有無人覺得健吾文筆好撚垃圾？

原本個post 唔見左

完全唔知佢寫乜鳩

垃圾你又睇

無睇過點知垃圾

有無唔見埋右？

[url]Content farm link[/url]

＂喺日本，食一蘭其實也可以，很有尊嚴地生活，而唔係生存，香港，很多人像泛民左膠，是不會珍惜的。＂
#哈哈哈哈哈哈哈哈哈香港人係咁架啦

我，覺。

點解，可以，咁，多，標點？
佢，同，鄺仔，有，幾手？

陰陽屎忽鬼

佢up乜鳩

定期開post狙擊

#haha
#老規矩

呢條友中文又差，見識又屎，仲可以成日自以為高人一等，佩服佩服

寫中文 標點連全形半形都唔識分真係好肉酸

唔止文筆
佢成個人都咁垃圾

駁唔到。。

聽佢講野好辛苦

你啱

好硬膠..........

標點亂用還標點亂用 睇唔明還睇唔明
呢段野都睇唔明係你理解能力低

睇佢個page係想知多啲日本料
但係其實全部都係標題黨

啲內容同個標題差唔多
都冇講得再深入啲

就咁譯返啲日文新聞就得自已野出

人唔笑

格行都唔識
亂用標點

一陣佢又話你誤解佢
係你理解能力低㗎喇

同埋佢好鐘意話自己曲線緊
啲人睇唔明嚟遮醜

Gay佬係咁